法國有個韓國攝影師專拍咸濕野..

我打撚死個攝狗

一線

咸濕師

邊度有咸濕野....咁低質
有冇高質啲

請戒定延

色唔落

很有潛質

早起師

識野

好似空氣同水咁
是生命必需品
無得戒的

洋紫荊短途錦標由包尾追上黎嬴

哂菲林

米色拉

射死你

印度黎

很可愛

想啜

好色師

射唔出

很正

米暫停拉

米癲拉